一見消防就要走

岩岩睇直播，太子消防一滅完火就出防暴喇。
d警察係私家車出黎，而且勁多鬼。
一見消防就好走喇，班消防一定係警察call，消防接報無得唔出。
一無火警察做野就好方便，長驅直入。
總之，
一見消防就要走
一見消防就要走
一見消防就要走
因為警察一定係已經埋伏好曬先會call消防

殺

一見消防就要走

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Agger